# ส่งจดหมายเตือนเว็บดาวน์โหลดวิดีโอให้ระงับการให้บริการYouTube #
การดาวน์โหลดวิดีโอจากดูจะเป็นปัญหาเรื้อรังสำคัญล่าสุดทีมกฎหมายของได้ส่งจดหมายไปยังเจ้าของเว็บไซต์ที่เปิดให้ดาวน์โหลดไฟล์วิดีโอจากลิงก์ให้ยกเลิกการให้บริการภายในวันอ้างถึงการละเมิดกฎการใช้งานในการดาวน์โหลดวิดีโอรวมถึงละเมิดการใช้งานของอย่างไรก็ตามเจ้าของกลับไม่คิดจะทำตามคำขู่ของ
แถมตอบกลับว่าไม่ได้ละเมิดกฎการใช้และเป็นความรับผิดชอบของผู้ใช้ที่จะใช้งานโดยไม่ละเมิดกฎของพร้อมอ้างถึงส่วนเสริมของสำหรับการดาวน์โหลดวิดีโอจากอีกจำนวนมากด้วยที่มา
YouTube YouTube TubeNinja.net YouTube YouTube API YouTube TubeNinja YouTube API YouTube Chrome YouTube Torrent Freak 